天氣咁凍 絲打記得著夠衫啊😘

唔好冷親 要我擔心💔😝

絲打除晒d衫同我訓

快d黎屌我啦 屌爆我個閪

😊

你尋晚用完個飛機杯冇洗

凍到飛釘